無人講新corolla😱

到時又變一街都係corolla 😎
有冇話幾時出姐

隻藍色好撚靚bor

行貨2019都唔知有未

係靚嘅
但濕鳩皇冠只會入雙氣袋

ford fiesta rs隻藍黎

用舊偈 避震廢到

唔係咩油電混合摩打咩
避震可以換既

皇冠專入柒車，靚果埋佢永遠唔入
豐田直頭要換代理

呢隻色都ok

終於都無咁老土

有乜好講

油電混合摩打 = Prius
Turbo版就得1.2L.........

斬尾嘅

完全係CHR

個樣無咁老土
又有電子錶板

但無理由番轉頭玩Corolla

垃圾有乜好講

100仔 個年代你出世未

1.2T 同 1.8H
咪又係C-HR果套

旨意皇冠？佢同你講：我賣的士、小巴、Hiace同L佛都夠啦，新車新技術？雙汽袋啦

好想

CHR 都未有啦

水貨要三十到尾，我要city suv 我買Q2有找啦

Camry宜家賣緊幾銀？

有都唔好咁開心
可能cut咗好多嘢，然後迫力行鼓

true

垃圾車不值一提

會唔會倒返轉你出世未呢小朋友

alphard 一定要買水貨 行貨真係差好遠

你係咪想講部Sport??

個名就Sport , 但係性能笑死人

連登除左萬事耷其他都唔講得
萬事耷方便撞車

Fiesta 邊有rs

油電1.8 得一百二十幾匹
聽到都不了

好似有turbo

冇力

好逼

用Turbo即係燒油, 咁做乜要出Corolla

Turbo係1.2升棍波
同埋主打都係慳油增壓
但係個間落bid公司好似無入
當然 雖然棍仔 睇佢性能都係垃撚圾

有hybrid 就無 turbo

揸ECHO好撚過

Turbo = 1.2 = C-HR 唔夠百二匹 有棍
無Turbo = 1.8 Hybrid = Prius 一百二十幾匹 但係CVT
如果呢D咁既動力叫Sport, 真係求其一架歐洲2.0 Turbo都叫超跑喇

你估佢想講Fiesta ST定Focus RS

得RS有藍色之麻

1.2 定 1.8 都係換咗殻嘅 C-HR
1.8 engine turn 到87匹真係高難度

咁直搬prius套hybrid就係咁

美規有2.0 168匹 棍仔
不過連日本都無 睇怕...

嗯，如果18萬有新車就會諗吓

補充一句，諗嚟買俾老婆去買餸

介紹返，CHR 水貨佬賣緊$38萬

樣靚 但動力好垃圾 可能慢過ae110

好似仲有個sec係2.0 hydrid

Touring Sports係Wagon版...

真唔係唔知咩料子 房車cc K car 水準
Bmw副1600 都講緊177
呢d真正垃圾車

咁豐田有邊架抵買
五人腳車

港行無一架抵買
同樣廢配置 但係Honda起碼廿萬有找有Jazz同Jazz RS
Toyota 得架玩具Spade

宜家大改款，corolla實坐地起價

算啦，豐田比垃圾 option 班港豬都一樣大賣

請教一下日本車係咪真係咁俾人睇唔起
身邊幾個岩岩甩P都寧願買部二手120i 黎做腳車
明明同價位買到架全新Spade

屌！抄萬士得3（定2）

港行代理無計, 尤其係Toyota(皇冠), 全部入太監版

Mazda3 2.0 好過佢好多

咁似乎買歐洲車抵D
清點睇Volvo架XC40

變咗hatchback
學神車

冇理由貴過Sienta, 識買一定出棍仔！

120i 就黎多到同gti一樣

ST

三十幾我唔揀佢啦
二十頭就考慮

Spade... 我好佩服你打開件輕到紙皮咁既車門，會安心坐上司機位

Corolla 一定要Sedan, 我唔鐘意hatchback version

有棍仔既話可以諗下
自動波就不了

暫定 290萬 日元, 仲未包FRT, 起碼都26萬港紙
寧願俾多幾萬, camry or mazda 6

要安全廿萬左右你會點揀

成架lexes咁

其實除左品牌問題之外 你問心toyota 個內龍 駕駛好咩
我講緊 corolla 呢個價位
golf polo 已經屌打緊 仲有錢找
得罪講句toyota 得 alphard noah 之類7人車係有心做

我係諗住買部腳車, 一手二手無所謂
但又唔鍾想買120i (身邊有幾個人買左)
所以睇緊, 都係廿萬之內
我見 corolla / Mazda 3 / volvo V40/ Kuga /Golf 等等都價位之內

廢偈

買Mazda 唔好
班車評全部睇好下一代Mazda
試完新引擎都話好期待

100仔係最後一代比較好既Corolla。
但之後

利申: AE102前車主

係澳洲街上最多嘅Corolla hatchback比人屌到Golf polo都比唔上

車尾同尾窗線條似上代萬3

有齊2大廢老最抗拒技術，tubro/hybird
賣閪咩

廿年前本田2.0都兩百幾匹啦

豐田渣住月5% Mazda，好似係

呢個價位點解唔買golf

水貨sport 好似成32個

講緊依家個價錢完全對唔住個性能囉

早二星期係日本租左架Corolla hybrid, 我估都係得120-140 hp 地板油都勁慢

太真係好慳油

a200都買到

我情願買佢細佬凌治 is系列
起碼唔會比人笑三十個買 corolla

買架ct200h唔好？

咁如果成日有人座咁COROLLA後座又真係好坐好多既, 至於32萬呢口價車行當賣下廣告, 1.2T行貨到港我諗唔會貴過MAZDA 3, 有PRIUS係度隨時唔入混能版

好容易壞波箱

講得好！

利申:揸緊棍大Ｅ

Hybrid版完完全全就係Prius, 你想有幾快

19年出唔出到 又新計又新平臺

聽講下年3月日本有

早前先舊平台新擎試完車 趕唔趕得切呀
不過mazada真係好用心做車 副新計好有諗法
呢幾年好多正野推出黎

十一月頭LA發怖呀

d新車幾合年輕人口味

個型幾靚喎, 咩model ?
香港有無得買架?

有初期版

真係好似

技術交換丫嘛
上代Mazda Hybrid照套Prius
今代Corolla照套Mazda樣

同場加映

真係好似萬事德

一撚樣

根本係cx3個籠黎

btw 呢部係新yaris 嚟

呢部係北美toyota廠借Mazda 2嘅料去做嘅Yaris
兩間廠果邊有合作

都話 Toyota hold 5% Mazda

遲D Mazda 惦，應該食埋

斬尾無討論空間

等於Nissan lafesta
即係Mazda 5嚟

仲有fiat 124

買 Camry唔好

乜你唔覺得抱住件廿幾磅既人, 要烏低身抱佢上Carsit好辛苦咩?

錯POST

得116匹學人叫sport

VW全家都係Sport

人哋部twin charge 1400cc 做 170匹呀

180呀

北美係168 匹

可能香港地細唔洗整咁大馬力

168匹版好似連日本都無

型係型嘅
不過同Prius

不過同Prius 比竟然食油啲
明明係斬尾

電腦取向唔同掛
要實際試左先知

個樣係靚既
副機器就仆街啦
Runx都不如，sport你老母咩

其實toyota同lotus簽左乜協議
而家自己唔用得返2ZZ-GE

真心型

阿特金森循環係咁
用番奧拓循環就冇事

Dls
我係康打迷見到個殻都流哂口水
不過一開頭cum見到副偈就

一直都話Atkinson
Atkinson應該係一大套連桿先做到
佢呢套原理上係近Miller多D

早幾日去入國管理局搞文件，泊左係架corolla sports 隔離

白色加左包園都真係幾型

然後見到個車主黎準備開車
係個好型嘅鬼婆

如果落3.5l V6 4WD當新款Blade出
大把痴線佬玩

可惜 可惜 , 無機會做痴線佬

有2.5已經要還神

車真係幾靚

但真係笑Q死, 地板油上斜仲要...

賣廿萬就大把人買 三十個隔離廠ct200h啦

普通行都要3500轉
個扭力真係拜拜

香港地 唔洗咁大馬力既

CVT

係副引擎過唔到euro5
完全唔關lotus事

外國有2.0 NA 165+ hp
流哂口水

Corolla不嬲無話題性

多人買就得啦

呢隻棍波版幾飛得

性能差到

唔比 Direct Shift 孤鳩寒

我見台灣試車片係direct shift cvt喎

Direct Shift 唔同 CVT

成部A200咁

你當係有1波的CVT
傳動比闊左 普利盤又細啲
反應自然好得多